有無人知邊度仲有健怡可樂賣?

雖則我十年都唔去買汽水
前幾日行超市睇汽水個陣
先發現無健怡可樂賣
跟住諗,會唔會係間超市太細無呀
點知去惠康定百佳,大間定細間,都無得賣
好似呢樣嘢已經喺世界上消失咁
跟手醒起可能網店有,點知hktvmall定係藍店士多都係無
唔通出咗白色可樂同ZERO
健怡可樂就再無立足之地
想問下各位連登仔知唔知邊度仲有佢嘅身影

我想要香港版

其實呢隻同ZERO有乜唔同？

士多 雜貨零食舖都會有

最近去超市行先發覺冇左，好飲過zero 好多

去citysuper啦

家興

其實呢隻同ZERO有乜唔同？
x2

代糖既分別
自己個人覺得zero個隻好飲d